求筆直4000~6000 notebook推介

要求:window, 主要文書同睇片,耐用,玩到普通game,e.g. online game- nos ,吞2同lol。

5999果部

買8代u notebook
i5 8xxx i7 8xxx

唔知呢部會唔會有少少out budget

但真心幾抵屌
mx150
8代i5
1.2 kg

利申：準備入手

Big brother is watching you

但真係好抵屌wo

巴打們點睇 Microsoft New Surface Pro Core i5/128GB SSD/4GB 同

AVITA LIBER 邊部抵屌d

如果你又文書又打機咁緊係avita liber好d

avita 點打機